美國參議員蘇利文：我與香港站在一起

Dem?